有冇人香港寬頻而家突然出海好慢

好似又冇事

樓主個post幾有創意

因為「如有天置地門外，乘電車跨過大海」，所以速度是慢啲

hkbn
本地極速，海外龜速係常識

上到太空仲無網絡，堅嬲